覺唔覺香港人既大遊行再度進化左？

6月9號，香港人未有咁團結既時候，我地仲係到屌緊民陣不反時間一完就閃人完全無作為，勇武要等到和理非走曬先孤軍作戰，得幾百人都要衝煲底個時身邊唔少人既心態都係覺得出黎行埋最後一轉遊行就算，反正送中都過撚硬，純粹係曬冷展示我地反對送中咁解

而今日，我見到既係目標極之明確同極為團結既大遊行：

1. 不斷有人同組織呼籲加入同組織工會，係未來推動罷工，連民陣都開聲呼籲
2. 好多人不斷係成個港島貼文宣，繼續擴大同溫層，唔再只限於連儂牆
3. 不斷嗌口號、唱歌繼續凝聚民意草氣，鳩蛇都話氣勢比起以往更加強勁
4. 和勇完全不分，理得你燒法院定裝修，多謝前線唔同我地割

完全對準政權，成個氣氛根本係要吹響反攻既號角，唔再係以往對政權傷害有限既大遊行

講咁多其實我係想宣傳組織工會+罷工的：

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

係時候反擊

幾時先好以可以好似法國或者波蘭咁，令罷工成為武器

要宣傳多d工會

睇完幫手推下，要更多人加入工會未來組織罷工，順便振下士氣

今日好多工會出黎招收會員

工會

邊行邊裝修 仲歡呼喝采 以前邊會咁

其實呢個現象都出現左就兩個月雖然今日少左裝修但一樣咁團結

見到啲曱甴重兵
再一次話咗遊行係冇可能再有大規模勇武玩到，喺遊行嘅區就全力和理非吧
再者救poly都見到啲曱甴要重兵根本係可以完全壓到勇武，再一次證明硬衝都係唔work
前線勇武要搞真係要的起心肝搞地下化同針對性嘅行動
而和理非就要利用所有和理非行動作為宣傳同維持士氣嘅用途

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

咁人地法國係革命始祖，港豬係需要時間追既

我覺得和理非真係可以話升級左

燒雙法院其實可以ge

象徵法治已死，宜家既法律
不能再代表我地香港人。

唔係掉緊鹽水啊

廣生行附近間 starbucks 一路行一路有人裝修
大家都掂行掂過

推啊

PUSH

Push

以前：唔好啦 你係咪鬼啊

未入既快D入，充下人數先啦好嘛

push

法國罷工真係好有用

唔係「可以」啦
係一個好有象徵性嘅轉捩點
一直覺得去法庭「聲援」不如做啲嘢吧啦
其實大家都有眼見根本法律已經係俾依個腐敗嘅政府利用，法治係冇存在過
對法庭嘅態度應該同對曱甴屋嘅態度一樣

正面post推

司法系統一早失去左高高在上扮事不關己既資格，某程度上佢地仲仆街過D黑警

睇慣咗，好似真係當咗自然現象噉

打風啫

香港人。團結

有士氣 証明香港人唔會放棄

組工會呀

好事

工會！

仲要over the dead body..

推

準備好反擊未！

TUI

香港人適應能力世界第一
唔知係好定壞呢

仲有sogo 門外人力街站播歌
個個大叫關喇叭

因為當時百德新街有防暴舉黑旗 遮陣對峙氣氛緊張

推呀屌

行過見到間上商比人裝飾過
係咪又點錯相
不過唔割

其實之後個氣氛就係屌狗不怨

Up

push
戰略檢討post

sor頭先見到有手足裝修我拍左手掌
利申勿相認

好post就要推

純讚賞振軍心POST

不斷進步緊 只要唔好放棄 大家會見到終點

前線肯唔同和理非割，三生有幸

義士請受我一拜

香港人 進化

push
應該要繼續咁落去
場仗有排打，每一次出去大家都要明確嗰目標，講埋下一步點做！

唔好拉得唔得先

push with u

呢種遊行好positive 我建議兩三星期一次

期待香港人進化到真三罷

集友銀行裝修,有人講左句天氣乾燥自爆之後繼續行

繼續進步 唔好停

Good

目標明確大家就特別起勁

仲有connect到國際，好多國際新聞聽日頭條

今日無行完鳩流流嗰種感覺

大家都係，有賴於明確目標

其實我成篇文既重點就係巴打你呢句

明確目標
計劃未來

漏左添大遊行對打國際戰線係好有利，我地文宣組太勁

正向post
推

仲有，今日係周同學逝世一個月。
大家唔好忘記啊。仲有梁義士、陳同學。

多咗反共

根本無人有資格去割任何其他人。

一係轉藍屍，一係一齊行落去。

聞說有人叫過「天滅中共，共黨死全家」

核爆都唔割

等緊大家入工會呀！

記得like埋我哋fb page
search：二百萬三罷聯合陣線

組織罷工的確係一個值得試既做法

我已經係#2放曬你既心血，辛苦巴打付出咁多

正面post要推一推

好多人留力聽日

工會
打機漫畫都有
現實點可以無

上海商業？是咪台資？
你唔提下手足？

又進化左

我見到個陣已經比人裝飾完

兄弟爬山 我會開遮

推正面post

不過其實真係主力搞返多啲中資啦
美心搞得太多太就手啦
反而中資分薄晒

𥚃面已打爛

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

諗起第一日聽到林鄭林鄭林鄭
今日終於冇人講尷尬口號

我聽到有個阿叔話 唔使啦

都遮得晒啦

成晚睇D人數論既POST真係睇到煩

同意樓豬，組織工會終極大罷工是一條戰線

今日連白頭佬都嗌光復香港

依啲遊行真心靠彩數，根本係睇啲狗有冇發癲

喺鵝頸橋有大台嗌林鄭呀

同埋聽到有女仔都係嗌
香港人香港人香港人

多謝各位香港人

係好咗，但仲未返去到最勁嘅71同721 level

嗌香港人等人接報仇姐下話

叫到盡晒 狗總橋後幾乎全世界無晒力嗌

睇政府份稿似乎想扮我地有遊行自由

其實 要contact d 大page 幫手spread拎exposure

Push
真心覺得大家團結咗好多
清楚大家共同敵人

同埋要等再有大鑊野爆先
事實香港人好善忘好易慣
冇對家做d仆街野刺激下唔會郁

多謝每位繼續出黎既手足
由熱夏去到寒冬
依半年大家都經歷左依一生人都可能未必經歷到既事情
希望大家繼續保持抗爭落去
終有一日
光復香港
時代革命
我地會係煲底見證重光之日

民陣FB開個POST可能好過我地係連登推十日

我都聽到，但好尷尬……

今日派罷工傳單時見到一班人個樣係唔想罷

其實係無，if it is rubbish 狗共

上商上次唔係錯手搞完道過歉咩?做乜又搞

可能唔想聽日罷姐，但無乜理由抗拒加入工會掛

遊行時搞工會街站好重要！

已經半年了

不過嘴遁仲係常見，要改善

幫PUSH

行動力提升到遊行係基本

因為醒覺既香港人明白已經無得退
一退就仆硬街

一出神獸成班遮隊神速補位，隔離d叔叔嬸嬸呆左半秒，即刻醒水： 無事！哎口號！五大訴求！

721 光復香港 時代革命

cwb深夜已經有黨鐵職員喺d 出口𨋢地面出口撕緊文宣

我都見到，跟著一堆人拍手
話FA 前線加油

其實10月頭已經係咁

我唔係派9/12
係加入罷工大group TG炸

同埋係中環終點民陣都開咪解釋前面街勇武擺咗個遮陣係保護大家安全離開，真正和勇不分

兩個字，垃圾

我地由零開始組織係辛苦D....好多香港人仲係覺得番工大過天

1111

誓要取下立會控制權
修改侵犯人權民權嘅公安條例

成個港島周街都係，咪由得佢慢慢清

啱 除左打尖問題嚴重左之外其實今日氣氛好好 而且有樓主講嘅優點

真

但要繼續做，不斷做，係咁做
airdrop、文宣圖、遊行派單張都好，照做

工展會阻撚住曬

配合埋美國2022年【定2020】既必須有普選
不得了，仲有禁絕人大釋法，我要被選舉權

agger
真心想炸咗佢，反正都支那嘢

如果工會可以保障員工罷工免被責，大把人出黎罷

屌狗都大力咗

鐳射槍全面進場

香港人，報仇
同極權對抗到底
救番所有被捕手足

和你展

岩啊 6月明明目標係反送中 成撚日嗌埋啲冇用嘅口號 咩林鄭下台
到今日 大家都有好明確既目標 就係五大訴求 缺一不可

多謝前線唔同我地割

專喺d大型國際乜乜日度搞遊行,太多國際記者關注，瘋狗症冇咁易發作！

岩啊，香港係呢方面先岩岩起步
坦白講，有工會好重要
唔係D罷工keep住好似92、93、102咁，得幾百人參加就冇用

多謝所有手足

但一味地下化等同邊緣化自己 冇support乜都自己黎，希望行動派手足識諗，必要時利用下和理非既人數掩護都冇問題

大三罷

今日利用掩護都幾成功，總之前線行動無PATTERN就得

區議員同各路精英要開始磨刀霍霍向

共鏟會

正面post

但班pk不如 wo

今日遊行仲要9成blackbloc 冇左6個嘅嘉年華feel

對準政權，好快好快煲底見!

加入工會

正能量 push

其實早兩三個月都已經進化咗
不過今次係繼8月之後最多人

最緊要係無手足被捕/受傷

首先要加入工會，第日罷工都有工會射住係好重要，人地咁成功其中一個原因米就係有工會囉

agger

學生哥可以退下火線 太欣慰了
交返個場畀工會

我哋一定要等到煲底相見

希望大家加入自己範疇既工會，以作日後罷工既支援

下次可以繼續宣傳登記做選民
務求要每一個遊行的人都係已登記

係有用既

估唔到冬天大家仲Black boc到

以前真係有呢個feel 而家唔會咁覺得

Totally agree with you!!
香港人 進化

pish

以前聽到真係好尷 好彩而家冇人再嗌

聽朝見

入工會啊

個人覺得唔係短期內
除非有比612更爆嘅事發生
否則人少嘅罷工只會影響手足揾食
而又唔會實際對政權有好大影響

要耐啲 可能係一兩年左右
成個運動到好成熟嘅階段
黃色經濟圈成熟後先有可能大規模罷工成功

冬天先易，有件外套有帽GE 重可以輕鬆 蓋住耳仔

等左好耐 正面少少既post

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

岩，用怒火促成既罷工根本唔可行，經濟戰工會戰從來都係長期戰

，

呢個post好正能量
今日都見有呼籲組織工會
究竟可以點做呢?
申利: 裝修佬

睇下有冇現存公會搞緊？睇#2個邊tg搵搵自己既行業，入左tg壯大聲勢先

丨

12月9星期一 大三罷

大讚香港人！
每次遊行都有進化創意新品，例如pepe頭套/揮春，其實好catch到外謀注意，令佢地有呢d新題材報導

正氣po 下個大攻勢係工會

你呢個POST先係人話
最早出來呢200萬人已經進化左去不同剛位去做唔同既野
真正做緊係兄弟爬山各有各做
如果以一定要遊行或做前線衝先叫有參與咁 在美國英國進行遊說工作同在香港既英國領事館門口訓緊既手足難道唔係做緊野?
呢200萬01人既真香港人已經MIX在一起 和勇非混在一起不分你我
只要大家心都連一起 我地呢場將係一定唔會輸 (但唔會咁快嬴 因為我地對住既叫共匪)

講得好

正能量

社會主流民意已經默許勇武 所以對家超想我哋割

多謝黑警助攻

12.9 大三罷
大人肯罷工 細路使乜衝

又話核彈都唔割？
大家一齊反省下

愛比暴力強
與警暴割蓆

幫推

組織工會 全民三罷

推呀吊

無錯

工會係我地仲未完善嘅武器

一定要做到
「大人搞罷工 細路唔洗沖」

同意 要將個責任放番落大家手上 而唔係和勇揹曬

大撚把無知人士見到名就亂扑
平時又唔做下功課先

我會貼裝修通知

係好值得嘉許

煲翻佢尋日鳩拉人
政府係世界已經失去公信力

真係急唔嚟，唔好個個月諗咩大三罷住，工會先

個氣勢比之前仲勁左
事實證明死黑警唔攪事就和平

選舉呈請可以拖到任期就完結先有結果
法庭解釋到比我聽點解？
呢d叫司法暴力

講得好啱，香港人不會忘記

宣傳「大遊行2020」
*元旦大遊行個名好似爛爛地

建議每星期一次小遊行
二星期一次大遊行

打少陣飛機啦
越來越多人平行時空緊啦

和理非比我哋想像中更進步
所以唔使再怕咩失民意 和理非會點點點
一句講晒和勇不分

1

覺得口號進步左, 但希望大家可以再進步一點, 就係企疏啲
琴日如果百德新街真係開左波, 都唔知幾多死傷

無和理非邊有前線勇武 咁安全啊
唔好下下講多謝前線唔同我地割啦

連議員都唔割
可能真係知道覆巢之下 豈有完卵

但熱狗不斷重複泛民賣港

原來可以咁睇

琴晚成班失敗主義搞到我覺得自己白行左5個鐘咁

無論搞幾多次
都會出黎

係咁講80萬人，人數論個班？

係但我自己都希望可以過100萬

長期戰，80萬人咁多點可以覺得自己白行

工會工會工會

我每次聽到對新聞講法國罷工都喺度諗香港幾時先做到
真係好羨慕人地咁團結

六個月了，香港人繼續前行，加油

光復香港 時代革命

以前淨係得政黨籌款站，而家多咗好多同行動有關

工程界個tg gp唔存在

Push!!

Agger. 法治已死

左膠玩膠載柒頭套被人屌，就話兄弟爬山，屌返人出少句聲
手足真正兄弟爬山燒法院，有因由有象徵意義，左膠就捉鬼又問點解搞法院，割唔切咁XX(。蒙面法到依家都未撚正式取消啊！仲問點解

左膠瞓撚左幾個月呀？醒啦仆街！

Tui

仲係好好火
香港人拎返工嘅毅力出黎示威了

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

繼續前行
我愛大家

我哋成功篤爆共產黨多年苦心經營，呃老外嘅大話文宣，逼使中共用自己慣常行爲，令國際開始重新認識共產黨係一班流氓。

我哋要感激勇武嘅付出，前線記者同救護嘅專業，唔係佢哋飽受蝗軍欺凌，呢場戰爭唔會達到今日嘅成就。我哋要加快步伐，令全球覺醒，天下圍共。光復之後先至可以還手足公道。

我哋拖得越耐，手足受嘅冤獄時間越長。唔好妥協，唔好俾佢停！

推工會

總之條氣唔可以斷...每個月都一定要搞遊行同埋活動嫁啦
大家有集會有行動先可以同佢鬥長命

冇工會好難搞得成
罷工真係要大台

而家見到咩燒法院 只係表示 哦

希望工會組織更完善
希望股市會停埋 反正大陸股市佔多數

多謝前線唔同和理非割

有！真係有。我聽到有人嗌，連幾歲𡃁仔都嗌黑警死全家

不過相比起12月1嘅38萬，128嘅人嗌口號係生疏啲，好多時候都無121一呼百應咁齊心。721 8131 10月1嗰口號一岀，邊啲反應得切就真係成日岀！
不過嗌行最大聲都係光復香港 時代革命同解散警隊 克不容緩

香港人不斷進化

香港人

畢竟法國罷工，政府唔會搵外國奴工取代
香港有得用藍屍OT頂，再加大力度輸入支奴

又有新口號了yeah

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
香港人......進化！

組工會呢個宣傳真係100分

不過冇人宣傳今日開花 可能和理非唔想主動認同

有80萬人，好鼓舞

一邊拆野 一邊遊行 拆完又返去行 行完個d又等埋拆野個班先一齊走

和勇不分

一路行 一路見 手足做緊野 唔好影相 慢慢行向前 唔該

上幾次sogo 希慎都係遊行前就宣佈收工 今次無講收工 但係底層鋪頭落曬閘

太重兵 一個街行就擺一隊

但可以一路遊行 一路拆

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

聽日8:30am會展 林鄭會去亞洲保險論壇

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦

一齊塞爆會展

經濟攬炒

多謝勇武手足冇同我地和理非割

完全認同

推，入工會呀屌你

無錯，士氣好重要！

回血post

最進化係一聽到分化熱狗垃圾言論

立即群屌

請籌備工會